%@Titre: Nantes -- 1998
Soit $SAB$ un triangle isocèle en $S$. Soit $E$ le symétrique de
$A$ par rapport au point $S$. Soit $F$ le symétrique de $B$ par
rapport au point $S$.
\begin{myenumerate}
\item Faire une figure.
\item Quelle est la nature du quadrilatère $AFEB$ ? Justifier.
\item
\begin{enumerate}
\item En utilisant les points de la figure, citer sans justifications
: un vecteur égal à $\vecteur{AF}$; un vecteur égal à
$\vecteur{AS}$.
\item Recopier, en les complétant, les égalités suivantes :
$$\vecteur{AB}+\vecteur{BS}=\ldots\kern1.5cm\vecteur{AB}+\vecteur{AF}=\ldots$$
\par On ne demande pas de justifications.
\end{enumerate}
\end{myenumerate}